好多醫護其實好想罷 但唔知點罷

之前每次三罷嘅時候都會諗，其他手足咁團結，但醫護就同其他港豬一齊提早幾個鐘出門口準時返工，好衰仔喎…… 但醫護唔同其他行業，唔係話聽日罷工，聽日就真係可以全個病房冇晒人返工。

見到連登仔無限支持醫護，係好感動嘅！ 今次醫護罷工唔係為咗自己要多啲福利，而係為咗全港市民嘅生命，成功之後攞嚟打飛機都打到幾年啦！ Why not？

人口老化醫療人手需求大，一齊罷工嘅話秋後算帳就其實唔係太驚嘅。道德上過唔到自己係一個原因？好多人入行為咗錢(of course)嘅同時，都真心想想自己嘅病人好嘅。 好有禮貌好可愛嘅腦退化伯伯，見解獨到講野有point嘅深黃大叔，發夢受重傷嘅手足……醫院嘅病人好多都每日要打抗生素 食心臟糖尿血壓藥 洗血洗肚做緊急手術等等等等。 如果全世界醫護聽日開始罷工一星期，然後，啲病人就冇然後 唔少有血有肉真真正正嘅香港人係真係會死㗎！！！ 如果佢地係你嘅家人朋友呢？為咗全香港人要幾十 甚至幾百人去死，你忍心？我做唔到囉！ Do no harm to patient

以上個段完全係ff廢話
罷工嘅目的係咩？ 癱瘓成個醫療系統去推動香港政府做實事抗疫。工業行動唔一定all or nothing掛？ 咁可唔可以將行動嘅等級調整到維持到病人嘅生命，處理到緊急事故，但癱瘓其餘所有醫療服務？ 物理職業言語治療師全面罷工應該可行？ 每個部門得返小部分醫生返工處理urgent野得唔得？ 病房唔urgent Mx就唔跟嘅話，最少要幾多人？ 門診護士罷工會有好大impact但又未去到致命程度？ 但有一堆深藍醫護喎，點做？

醫療行業人事關係錯綜複雜，未必咁簡單Day1就做到效果。但醫護allied health 你地唔好一開始就覺得罷工唔可行， 不如一齊傾下可以點做先？

想醫護罷工，唔該幫手推到有一堆醫護入嚟傾
想醫護罷工，唔該幫手推到有一堆醫護入嚟傾
想醫護罷工，唔該幫手推到有一堆醫護入嚟傾

攬炒

一定要有個平台 I.e. 工會
唔係d人會驚得自己一個
最好約埋幾個同事
不過呢d野有人帶頭 好快就全世界都跟
戈班留既最後都會頂唔順workload 跟住罷

推

罷

好似有醫院生死籤有蠱惑
大家問下識嘅人

SL?

如果唔係公平抽籤 我相信會多好多人果斷罷同辭

派藥果班罷哂會點

Push

快建平台
入公會

最簡單就係理閪得佢
返工一定無命
仲要為左野味撚 愛支撚而死
唔通仲奴性mode 咩
命係最緊要 resign 走數唔返工 都唔好為藍屍而死

今次真係當你condom 屌完你地黑護 仲要你地救佢 on9

個工會死左去邊？

有道理 始終有班長期病患要照顧 點罷先可以病效又對本身既Patient傷害減低呢
推

工會話有必要時會發起工業行動

不過只係靠大台去諗其實都好危險

等到初四都死撚曬啦D人

好人唔好怪醫護罷工，
大家都會明白係777 錯，
就算死咗都唔會怪你哋
但指責你哋嘅只有777 及藍絲

但醫護唔想有香港人死

push

停止接新症囉

罷工對於好多醫護自己唔係問題，但唔忍心真香港病人受苦

除咗急症其他罷咗先。

係 點罷好

入左工會先

想唔翻咪唔翻囉
而家醫護咁短缺
遲d出翻嚟都搵到野做
唔驚抽後算賬
同埋命仔緊要
最多咪少幾個月糧

醫護做到死，高官嘆冷氣，警畜鳩笑你

拒絕去隔離病房服侍支那狗就得

工會好似未傾點罷

只醫醫院現有病人
外地來港中招一律唔幫
等藍醫去救囉

有冇方法確認會罷人數

有道理
推

殺到嚟仲慢慢傾

但今次唔罷迫政府封關，死嘅人受苦嘅人會仲多

嚟嚟去去都係要羊群心理
唔係話怪責
不過今次真係同命掛勾
仲要係唔應該係香港呢邊負責嘅事

入工會

同工會傾啦
工會係時候發揮作用

點解allied health入邊得放射冇出聲

成班支那人衝落嚟，唔擺唔關口岸到時係香港大規模爆發只會令武漢醫護情況再現香港。

唔罷就一齊死啦 攬炒有望，

支持！！

張圖簡單直接

所以要入工會
工會可以組織罷工，同埋唔一定所有人罷

之前罷工問題係好多藍絲同事
你唔返佢都會返
但醫院罷工都算有個好處？
有人罷工唔罷個d又要幫手做埋佢d野
變相患病風險又大左
搞搞下可能會罷埋一份
唔係行內人純討論
罷工特別醫護個心理關口係好大既

會唔會工業行動得嚟冇香港病人死，但逼到政府封關

冇得搞
呢個波應該推比政府諗
佢地封關咪冇事囉

講到明拒醫大陸人囉

仲諗咁多呀？
Touchwood新年未完
睇怕都中左大陸肺炎喇
醫護罷工 半日內政府即跪喇

如果係開條件既方式呢？
要有一個人數多既工會，開個記者會講出條件
否則落實初4罷工

其實政府都係睇死醫護既同理心
一定唔會罷工
我都明入得呢行既人係唔會想見死不救
Anyway咩決定我都支持

你地醫護有公會, 佢地話罷就一定要跟

SL 好似唔係太sustainable
如果真係想同政府bargain 一定要出師有名

工會要人！

醫管局員工陣線昨日呼籲政府，必須於一月二十八日前全面落實香港邊境防疫措施，否則將不排除會行動升級，包括發動工業行動！

請各醫管局員工透過以下 google form 連結 ()，從速加入工會，壯大工會聲勢，讓工會可持有最強而有力的談判權！

請各市民分享此 post，邀請身邊的醫管局員工加入工會！

政府無能，港人自救！

都唔明
班senior咁撚驚死
你地抽中就罷 戈d唔撚罷既由佢入去 佢死佢事
到換人要換班senior 既時候戈班一睇就知唔會搵命博
咁大bargaining power 唔識珍憎

簡單 全部武漢肺炎唔撚醫

場運動冇幾多呢d黃金機會
唔係想屌
自己諗

肯定係公會號召罷工好啲
但未睇到公會有plan

罷工都要教？？
全部停手半日！搞掂！
反正咁多中招都係武漢支那種！
見香港人咪維持現有服務囉…

當勇武出去擋子彈
班醫護係到猶豫罷唔罷工
覺唔覺得慚愧？

有無外國例子參考下

罷工但係無任何後果嘅話，係唔會有用嘅，只會證明咗原來罷工都可以繼續運作，姐係以後唔使理罷工

當然唔係全部醫護
心理，物理，唔係對疫嗰type 咪自己中意囉

平時就算前線有幾可對會致命病毒？
而家呢個case 係講緊自己條命，
唔洗點多諗都知要罷，公會係比非前線嗰type 用

咁武勇同武勇老豆老母 醫護依家係咪都罷工唔救？

集思廣益！

香港之所以要行勇武行攬炒就係因為錯失哂和理抗爭既方法
後悔完啦 覺醒完啦
機會番黎啦 依家又係度淆？
如果連唔番工都唔識 我諗唔到香港有咩機會光復

係香港做咁多年人, 從來都無公平呢2個字存在過

就係唔想有香港人死所以先要罷工

自己私下問同事意向，集合想罷既同事數量
開個group，相約一齊罷
事前係d咩醫護secret page預告and呼籲
之後就會鼓勵到其他醫院一齊咁做

首先
你唔好比d假設影響你判斷
其次
你唔珍憎呢次機會 只會繼續勇武攬炒
而勇武攬炒既結果 經驗話比我地知就係會愈拉愈多
點解要比D重未發生既野做自己唔敢罷工既藉口？

pu

其實好簡單，你自己都知點做會work而又唔駛某啲病人死，依家無好大班人夠膽做ja ma.

你而家立即做，應該趕到真係本地大爆發前

已經唔係嘔血咁簡單
實拍感染者病發無預兆直接倒地
沒有症狀，不發燒不咳嗽， 而是病發直接倒在地上死亡， 被人拖走

推推 希望盡快籌組到罷工 逼政府收皮

打死都唔入隔離病房
全部醫護掉低曬隔離病房啲中國人唔掂
出門口企 俾個時限政府 時限到仲未封關所有醫護返屋企

唔返工咪得

同事group到講聲我唔返工住喇，一定有人跟

唔知醫護咁諗會唔會好d
罷工係爭取番你地應有既野 好正常
而決定權由此至中都係政府到
就算有一日 因為有病人接受唔到治療
都係呢個政府為左啖氣 唔肯比醫護/香港人有應有對待

自己醫院啲人開個會傾吓
點樣拉大隊入工會啦
留底啲藍絲自生自滅

驚係會傳染
一個驚 而罷工好快好多人都會跟

自我隔離14日

留係屋企就罷到
唔想你地犧牲 求下你地

快9d開個tg group
相討幾時罷工
比個deadline政府

推到有醫護入黎傾

You are not God! You can't save everyone!
宜家唔罷之後會死更多人

搵工會手足

罷工啦 為左一小部分自私撚冇左條命唔值

唔做呢份工仲好過

同你打生打死仲要諗罷唔罷 點樣罷
咩叫做要發起唔致命嘅罷工
唔致命 有撚用？有咩壓力？罷黎做乜？
知唔知究竟罷工點解？
所以話 唔心淡真係好難
全部人入去坐十碌 你仲諗緊點樣罷工

重有
如果真係有平台 同埋會罷既
千其唔好一次過 罷哂 咁快開底牌
組織下
如果咁多醫護連罷唔罷都要諗咁耐
我唔認為會堅持到

不斷施壓
Set 死線
愈黎愈多人罷

有咩一齊傾
200萬人做你後盾

但係支那帶菌擁晒去急症wo⋯⋯

醫護加油！無論點都支持你地

講到命仔,自c藍c應該唔會咁搏，人罷佢返掛⋯

加埋會死醫護 醫院中央空調 根本點隔離都會出到去

瀨嘢嘅有幾多係香港人你哋心中有數啦
唔值得架 珍惜生命啦

只留低必要人手以隔離從武漢黎既人流
其他既如果被派去照顧武漢班自私契弟，就即罷

Upupup 如果isolation ward果班先罷ok嗎？🙈

咁點解唔係全港一齊罷，而係淨係醫護罷？
依加港共玩鳩全香港人wor，罷工既責任淨係係醫護到？

幫推

入工會 一齊定時間唔返工

犀利 想爭取到訴求
又驚中肺炎
但係偏偏唔敢罷工
死都要返
針埋點罷工會有彎轉
監倉入面睇到實嬲到仆街 做晒condom

同埋有一樣野 希望醫護話比我地聽
就係普通市民有咩方法
令到醫院個workload 急升 例如去急症點講可以要班護士做最多野
令到 佢地個system頂唔住壓力
如果壓工搞得成 其他人唔係冇野做

可唔可以講明唔醫武漢肺炎

醫護要最大影響力要計好運作需要人手（例如果最運作要10個人就揾5-6個請假）
夾假等拖長黎罷，當一段時間運作唔到就會越積越多病人拖淋成個系統
事實大家都知真罷係冇可能，咁樣折衷做法影響力會大好多

效果問題
戈黃金機會係醫院範疇
你會唔會個壓力係醫院到 跟住叫銀行d人罷
銀行工會d人都會知冇效果啦

pushhh

番屋企訓覺就罷到啦on9

有限度緊急服務

請加入工會

工會要人！

醫管局員工陣線昨日呼籲政府，必須於一月二十八日前全面落實香港邊境防疫措施，否則將不排除會行動升級，包括發動工業行動！

請各醫管局員工透過以下 google form 連結 ()，從速加入工會，壯大工會聲勢，讓工會可持有最強而有力的談判權！

請各市民分享此 post，邀請身邊的醫管局員工加入工會！

政府無能，港人自救！

Why not both?
所有行業都罷唔得既？淨係醫護罷既，我地都只係賭緊香港政府仲care香港人條命

黃底全罷爭取訴求
藍底繼續返工
百利無一害
唔敢罷就認
pussy就係pussy
唔洗咁多藉口講點樣罷工

要維持有限度工作 首先班醫護唔好咁有責任感
就算一半人罷工 剩低嗰一半咁搏命爆seed做埋人地嗰份 咁罷嚟做乜？？ 對醫院運作冇影響 淨係辛苦自己

舉個例子
銀行都冇人手壓力
依家工會又唔係多人 罷完=博炒
醫院本身唔夠人
依家罷工
咁先叫做緊野
諗下再講

講真宜家醫療系統咁撚垃圾已經搞死左好多人
政府咁多年完全冇諗過點改善
工業行動無可避免係會影響到病房
但理性咁諗 長痛不如短痛
成個醫療系統都需要改革
一定要用呢個機會逼港共跪 逼佢改
如果唔係 受苦嘅一直都只會係前線醫護同本地有需要嘅病人

喔 所以其他行業要驚冇咗份工就唔敢罷工，就將個責任擺晒落醫護行業到
其他行業一齊比經濟壓力港共政府唔得既

片片片片中

按章工作，打死都唔入隔離病房囉

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

唔好救 中病嘅都係垃圾 精英物種先留低

1.罷工
2.集體辭職
3.集體sl
4.著blackbloc當值

諗到呢4樣
醫護界加油

唔罷，你地就會係下一個武漢醫護，到時你地無人可憐。

勇武出去擋子陣
醫護出去擋肺炎
班銀行佬仲係到猶豫罷唔罷工
看唔覺得慚愧？

我再講多次 係效果問題
其他人罷工
係比唔到壓力 再加會冇左份工
姐係送頭

咁家陣醫護有bargaining power 先唔會冇左份工
而有比到壓力呀麻
你諗下先啦 屌
個concept唔難明嫁

依家味叫佢地唔好擋囉 你up mud ar

要罷工先可以救到更多人

打開口牌
每個人都表明幾時會唔會罷

如果真係未能罷工可先按章工作
但最好都係罷佢老母迫佢封關先

封左關再搞唔搞政治訴求就專重你地決定
唔封關真係全港死哂

我諗起個道德問題，要100人死定幾十萬人死？
我諗好簡單，由得藍絲撐起個system話撚知佢死，逼到佢地跪埋
咁藍絲守唔到底線，政府自然就會跪

罷醫大陸落黎醫肺炎嗰d先

想醫護罷工，唔該幫手推到有一堆醫護入嚟傾
想醫護罷工，唔該幫手推到有一堆醫護入嚟傾
想醫護罷工，唔該幫手推到有一堆醫護入嚟傾

最少AH可以全部暫停？

生死籤一定要罷
要送死就高層自己送
咪再話佢有個仔你冇
自己條命最緊要

你講咁撚多都係為自己淆底唔敢罷工搵藉口姐
繼續推晒啲抗爭既責任落其他人身上囉，以前係勇武、今日係醫護。

雖然係要有工會帶起罷工先夠人數，但時間緊迫，日日有咁多潛在病毒傳播者嚟香港有啲咩可以做到

罷工救港 功德無量

總之要接觸支那人去送頭嘅一定要罷咗先唔好玩命

可以參考下法國啲醫護點樣罷工
就咁睇咗啲news歸納咗幾點 待補充/討論
公會出聲明登報 正式表達返個訴求 罷工
維持返有限度緊急服務
必須處理急症時掛返個placard
隔段時間睇下有咩可以改善返/有進一步行動

最緊要有個functional同responsive嘅公會

其實肺炎搞到咁撚大獲
潛伏期長 等啲人北上完返歸感染咗都唔知
新年後返工好危險架
全民三罷 刻不容緩

其實好有可能個後果唔只係冇左份工
分分鐘仲會釘牌 或者係被人告negligence 要負上刑責
所以個後果 同有幾多人一齊做
真係好難估計 最好有工會搞但又要等安排

除左on9我唔知點答你
推落勇武 無言

其實依家醫護罷工都唔關黃定藍事啦
目標其實都係想個政府唔好再俾啲大陸人黎姐
咁不如直接開口同同事親口傾啦
講緊係你地條命啊...
一車車肺炎咁送落黎真係會死人架

多人就一齊罷
問曬身邊既人

醫護不如諗吓，係咪因為上面封鎖消息而低估咗今次肺炎個傳染力同死亡率，有冇需要用最壞情況嚟作前提去考慮呢
已知既係中国而家封城封省封所有旅遊出入
推算既前幾日都話有1300-1700人
管軼話個傳染係沙士10倍
加上話咗根本可以唔發燒，呢啲患者都唔知可以點防
尋日英美三間大學個論文話再係噉2月4日淨係武漢患者都升到25萬，公開既數字只係5.1%, 就算99%封晒武漢對外交通都只係減24.9%
傳緊已有9萬人中招
如果仲當今次喺牛我哋啲高官噉既應對下諗住噉樣落去去到一個月後可能香港會冇乜事自己有機會乜事都冇會唔會係心存僥倖？
諗吓噉樣落去抗疫完後香港有幾多人中招同死亡？
幾十個？
百幾個？
上千？
過萬？
再實際啲俾你抽中要去隔離病房做，你chur都行晒日以繼夜對疑似病患會唔會中招？
你中招嗰時有冇足夠體力精神去捱過去？
會唔會累埋你身邊既人？
最後想講團結就係力量，你信上面幾多？你又以幾嚴重嚟睇今次肺炎

喂係你一開頭就擺勇武上枱，話醫護唔罷工對佢地唔住架bor

罷啦，攬炒，無人犧牲唔會得到勝利，有咩病人因為罷工而死，責任係依個政府，唔係你哋

樓主講得好啱 真心諗緊有咩方法可以實行到呢件事
比如好似icu aed同ward呢啲地方 都有好重既責任壓力 要好好計劃到先得
有無外國醫護罷工既例子可以參考呢？

咁我點樣推落勇武到呀on9仔

兵貴神速，燒到埋身仲未識死？要罷就即罷唔好扭屎忽
唔通仲妄想中大理大有班人幫你圍高鐵？
勇武已經食咗子彈好多次，和理非係時候做啲野幫全香港人
成日都妄想兩全期美，你以為自己好撚有政治智慧？你面對緊一個中共極權呀！一班64屠夫呀
如果我訓係醫院有長期病，我知道班醫護因為咁嘅理念而不幸犧牲咗我條命，我覺得係值得

唔好幻想咁多tvb on9 happy ending啦
現實係好多sad ending㗎

你再look番上去啦
我有講過我地唔係醫護既都要諗方法增加個system壓力
戈戈都有責任

你點知唔係內定

一係咁 一要上isolation ward就罷?

罷處理武漢肺炎既case得唔得

Pish

只可以推。

sad ending定係super sad ending？

到時候真係有病人因為延遲救援死咗 屋企人唔通告政府同釘政府牌咩 政府咗撚廢 淨係識卸膊

罷工=賴死係屋企唔出門口

佢搵防暴拎住枝雷明燈叫你番工？

一圖講晒

其實責任唔可以只係落醫護身上

咁叫推左個責任落勇武到
你理解有問題？
家陣 個責任係係醫護到呀
有黃金機會 有冇珍惜呀

其實到最後一半醫護中招 結果都係一樣
醫護中招可以話係必然 仲要係為咗班自私中國人死
防範於未然啦，係醫護未中招之前逼政府做嘢
何必用埋條命去換一樣結果
有朋友做護士會辭職

正確，由始至終無good end

要睇香港感染情況
我認為暫時唔應該咁快做決定
仲有醫護要表現一條心 唔好突然有幾個話罷就要大家罷工
但感染到醫護就唔係咁講啦
現時罷工會比政府講是講非

Dllm啦 香港淨係班醫護有責任既
你就冇份咁撚樣
搞唔成大三罷真係多得你啲卸膊撚唔少

拒絕所有 paperwork , treatment 照跟，有限度服務

你諗下你每日用咗幾多時間做d on9 文員野，忙喺d non patient care 方，我屌鳩 HA 老母

要睇嘅係大陸情況
當香港啲case一日升幾百就真係遲過發叔

而家醫護罷工 政府驚過你
求下你地罷工 要保護好自己病人先會得到最好既照顧 咪撚再FF病住照顧人同拎光環

參考返平時最撚懶果班同事返工嘅做法
我諗已經可以癱瘓成間醫院

政府就係要博
你先出牌佢就未必同你跟

依個冠狀病毒根本就冇嘢係可以醫治，所以就算罷工都好正常，根本就係唯有等世衛出咗特效藥先至有辦法有得搞。而家班前線直頭就係送死咁樣被迫俾個病毒慢慢折磨。

721

大三罷搞唔成個個有工番既都有問題
依家黃金機會冇珍惜 就係醫護問題
我邊句話你聽缷膊呀？
你唔好成日溝埋d野黎講啦

你理掂自己先啦

現時罷工會比政府講是講非
你想死定想比人講是非
我地夠屌足政府咁耐 佢有少忽肉咩
你入去就真係做死士

。

大陸封城就愈封愈多，有啲武漢垃圾就食退燒藥衝嚟香港醫
不過就唔知傳染咗幾多人啦，而家封都可能太遲啦
1月幾號已經有唔少武漢肺炎消息傳出

1.28
好似612咁
全港出黎？

其實覺得政府根本就知咩事 個病毒有幾嚴重 想同香港人攬炒

個責任係醫護到呢句唔係卸膊係咩？黃金機會？
呢兩句真係難聽過粗口。

淨係問你兩條問題：
香港你有冇份你有冇責任？
有既，點解你覺得罷工係醫護一個行業既責任？

政府收左病人入醫院
呢d醫院有可能其他醫生都未必清楚病人係點情況
如果佢地一個唔小心cheack錯左唔係受感染
咁到時會變成雙重打擊
而到時香港可能會爆發 你估香港人今時今日仲會怕死咩

喺醫院大堂罷工？
一嚟容易俾想罷工嘅醫護手足加入
二嚟有咩urgent嘢可以即刻去做

利申對醫院運作一竅不通
請醫護手足俾下意見

抽中既即刻罷工，抽唔中既只保留最低限度既醫療工作。

有。
醫護罷工係因為依家個(疫情+本身人手=黃金機會）唔想再重複
呢樣亦都係點解罷工有威力。。。

另外 我又點撚樣卸呀 你話完我都elaborate 下先得嫁

醫護罷工真係唔係講咁易
成班連登仔一味叫人罷
工會罷工details都未有
唔通聽日即刻成個病房supporting ot pt 護士醫生唔見哂咩

你話pt ot罷就比較易啫
護士同醫生係好難罷㗎

double check咗幾單都係陽性堅料，唔通幾百單先開始罷咩？
如果香港爆發，死咁多人咪on9囉，我為勇武而死無所謂呀，要我為無能政權死就好撚on9

講到自己咁重要，罷一日都可能有人死，就係咁先要罷

講到好似你罷工係你搞到病人死咁
屌你老母
係政權呀

pish

聯同其他行業一齊罷個威力唔係更大咩？講到尾你咪又係驚罷工會比人炒，所以先推醫護出黎？

醫護係唔驚比人炒啊，但醫護行業罷工承受道德壓力係比一般人大架。但係你地個個淨係想佢地罷工黎比壓力政府封關，點解唔諗全民大三罷一齊比壓力政府，咁樣唔係卸膊卸晒個責任比醫護係乜？

又係工會未成熟呢套理論？人命關天啊家陣，仲諗比人炒

利申：贊成醫護罷工，不過可唔可以全港一齊罷

算啦 如果我要繼續解釋都係重複番點解得醫護罷工先有用
大三罷試過啦 唔work呀麻
依家有樣野係大三罷戈陣冇（疫情+流感高風期）
我唔再解釋啦
一打

咁政府唔封關責任在政府
咁到爆發時一齊出去見狗就殺 約定你

所有冇身分證 無論咩病都好
直接由全身防護裝備嘅醫護人員用束縛衣綁起dum入某房or廁所集中處理

Dllm你罷一日個啲梗係冇用啦
講緊要無限期大三罷wor

推！！！

按章工作
有限度服務

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

請幫推 推上熱門
祝各手足百毒不侵

上面叫現時點都要罷工既黎同我講
只要香港爆發SIRI到時一齊見到狗就殺

屌關個日子咩事 人數問題呀
其他行業都冇壓力

選擇性行醫
拒絕醫治確診WARS病人 (香港人患者除外)

雖然可能有藍醫生/博攞光環醫生去醫
不過要呢班願意醫非港人確診病人嘅醫生知道
-佢哋係香港疫情更嚴重的幫兇&歷史罪人
-遲吓疫情嚴重時須自行處理大量非港人確診病人
-自己死咗唔會有人可憐/歌頌

第一，仲有咁多藍醫，等佢地黎啦
第二，可以減半罷工，平時一更一個部門10個既，縮到5個，輪更罷工，選擇性醫，高危唔做，正苦再唔跪再減人手

支持醫護罷工

唔舒服就病假啦

低限度服務＋按章工作
額外工作就全部唔做

推！

仲話唔忍心果d
政府就係因為仲有你哩d on9仔
先咁夠膽做埋d 咁陰質既事
你所謂既唔忍心，就係間接害左香港人！

請SL, 話Fever 啦
無人會懷疑你
支持罷工

利：護狗

工程仔咩都做唔到

要入隔離嗰日no show 熄手機，吹波波

政府要殺唔到你救

自己條命仔都唔識自己睇住，真弱智

搵果三百幾個區議員收集民意先，之後每日開記招、登報向政府施壓

天災而死只可以講句唔好彩，不過宜加係政府失當、行政錯誤，
明明可以避免意外都要被迫鐘個頭埋去中招就極之唔抵

罷工

推，支持

最後機會

推到醫護入黎

不如非香港人嘅就罷醫？

條命係你自己既
諗諗啦

你地係咪唔記得左

一句講晒
平時醫護俾狗恰高層有冇幫你地把關？
林奠有冇多謝過醫護？
點解而家要幫佢地賣命

今次唔同罷工唔可以搵地方集會始終多人就高危，可以點搞?
其實佢地工會個tg係咪有人傾緊
我見fb冇乜人提連登又推黎推去都係個幾個po又冇乜文宣咁⋯
仲有佢地罷工既話我地呢啲小市民同時可以做啲乜已表支持呢？
今次咁早預告其實有planning贏撚梗

大大力推！！！

一齊罷

[封印高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵 ! 香港封關 !

up

罷工=夠鐘返工了但唔起床唔換衫唔出門去工作地點直到放工時間

3應該係最容易做

唔係病咗都唔俾請SL呀？
返嚟惹到醫院高層病咗就大件事啦

冬天好易冷親，大量同事一齊病咗返唔到工唔出奇

就算你sl左 佢實會搵到人shs

係黃就罷工 長期病患留比藍絲醫護得㗎啦

Tuiiiiii ahhhh

頭痛是驗唔到的。

封左關就可能淨係需要救而家香港內既人
唔封就救埋黎緊返黎既港人/過黎醫病既大陸狗

你唔罷 係對香港人殘忍 對全個社會唔負責
間接殺死香港人

要醫就同我封關後醫 你唔罷 就算你死左香港人都唔會再出聲幫你地 因為你第一步已經冇為過香港人著想

問左 新仔先抽 老屎最後先做
利申： 屋企人做醫護

簡單黎講 只要每個ward有人就得
要記住 你哋只係打份工
對病人既責任由此至終都係喺HA同政府到
你哋冇理由要為佢哋既過錯去犧牲

另外其實有冇可能可以幫部分真係嚴重既有需要既病人轉去私院香港人眾籌能力咁勁

長期病患？ 罷兩日政府都跪左啦

同埋唔會100%罷晒
一定有左膠 大愛膠 自私然唔罷
一定有最低限度服務

根本雞先定蛋先既問題

呢個叫佢同屋企人問香港政府啦

係香港政府嘅政治決定意圖搞死香港人

所以政府先係應該負上責任去考慮呢啲因素

加入工會、罷工

我覺得我地普通人係咪可以call馬喺醫院出面集會
至少聲援醫護手足罷工先

醫護工會可唔可以出嚟同政府談判？
我哋香港巿民出嚟back up.....
全城抗炎，支持封關！

罷醫係一定有心理道德問題，做得醫當然係將人既生命放第一位，但係依家唔係道德問題，係現實上唔咁樣做迫政府封關延遲肺炎爆發，到時你既道德現實上係完全應付唔到，好簡單諗一吓，一萬人湧落黎，醫療系統就已經死得，十萬人湧落黎會點? 做緊醫既都知道，不嬲已經有幾多大陸人係唔信大陸既醫療落香港睇醫生，依家既情況，如果你俾道德愛心佢地，只會令大陸人以部數湧落黎，最大既問題除左根本現實係照顧唔到之外，佢地班仆街有幾唔衛生，途中會再加害幾多香港人自己諗下都知有幾咁恐怖！

無論醫護最後決定點做
都尊重你地既決定一齊面對及支持！

罷工唔代表唔醫香港人！
唔迫政府封關，
只會令全香港人埋單！

但係依個垃撚圾政府完全唔值得賣上全香港人既命！

罷罷罷罷罷

推呢個

Damn right

係，最好罷工得嚟公司又可以繼續運作，少你一個唔少咁
乜撚野嘅罷工呀屌你老母，罷工就係想癱瘓佢，你就驚佢運作唔到
醫護賤種真係賤種

靠工會架啦

p 牌推

唔認同你話佢哋係賤種，但認同你嘅說話，身邊識嘅醫護都係咁講，點講都好都離唔開同事病人，只會象徵式罷工，罷工都要諗間醫院點算，屌你老母，你問下你屋企人同朋友捨唔捨得你哋去送死

...

推
可以按章工作先

入新工會

即罷

推 支持醫護

唔想罷工，罷唔到工，就罷所有 on9 paperwork, 你自己諗下用咗幾多時間做文員野， non patient 野。高層日日加 form , 返工為填 form???

如果你有道德枷鎖，倒不如唔理一切 paperwork, 只做 基本 care, treatment , 急？冇得急，所有急，都係方便高層交差

推到工會出聲

Sick leave 唔係唔識呀?

最近唔知咩事冇事組織冇事平台咁

等到全港大爆發，你地先再罷?

醫護係人 都會生病
出街過馬路唔小心仆親，咁點返工？

其實限制出入境根本係基本嘢
咁都唔做不切防根本害死醫護人員

明白用口叫你地擺好易，口講支持但個個等睇戲。有幾多香港人自己身體力行有擺到。

唔罷個啲醫護死緊幾個 再短缺啲添
今日大年初一 武漢已經有醫生死左

辛苦文宣組 新年都開工

約埋即日咩都唔班就罷工

釘牌唔知會唔會，不過多人響應嘅話應該都唔會一次過釘晒幾千人牌？ Negligence就可能多數告HA

工會就真係有排搞.....

命同牌
你自己諗

明白醫護難處就算唔敢罷都好 可唔可以應承我地香港人抽中左生死籤即刻補水走 最緊要個人平平安安

Tui

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

支持醫護行動，認同唔係all or nothing

我覺得第1步就係唔撚抽生死簽。邊個想去咪自己去囉。到佢迫你去果陣咪唔去囉。又唔使話完全罷工

最理想召集最多人罷工？留守嘅就繼續照顧病人，務求做到提供最低限度服務
但堅決拒絕服務所有有關武漢肺炎病人？

針對性罷工得唔得？
拒絕抽生死籤
就算抽中咗都唔去隔離病房

一批帶頭罷 就有骨牌效應
要入dirty room嘅唔入 就其他無抽中嘅再抽再頂上
然後大家有無咁大愛為咗無能政府係隔離病房打場打唔完嘅杖

咩崗位都無一幸免

唔知用咩方法，請各位醫護以自己安危為先。香港正苦寧願準備隔離營都唔封關，不顧香港人死活、推醫護同長期病患去死，都要保住個樓市同股市。

非香港人全部唔服務 + 強制集中隔離

未ha醫護 可以點罷

polish

其實衰啲講
到今時今刻仲唔封關
真係為班支那人去送頭

現實啲諗
除左醫護罷工揸緊春袋外
正苦會封關咩？

你地唔罷係害我地咋

生死簽已經抽晒

同埋唔係想自己唔洗死，係想逼政府封關等大家都唔洗死

總算有d建設性

保命最緊要呀
個病唔會無端端消失
唔好再呃自己一切正常